香港人都係咁健忘

日日帶口罩係咪咁撚難呀 屌撚曬d唔撚帶口罩既偽黃

冇人like? 咁撚多偽黃？

搭一架車 一個病既人都冇？ 香港人係咪咁撚健康呀？

想人帶口罩 自己做多一步

好撚嬲

過左幾日乜都唔記得曬？
光復香港 時代革命

大家繼續煲大國際文宣，全球抗共！